Police disguise as protesters, trashed MTR station

After this, that police took out pepper spray, which further proves that they are all police inside the station

the video is already translated into English and have subtitles!
P pai can't push

Omg I thought those MTR station are destroyed by the protester
Thank you for the kind remind

Push

push

how to define these are popo or protestors?
popo: Use a strong torch against the camera as they do as usual to the journalist

push push~

that flashlight... i dun see any protesters holding such kind of light but the police.

If the emptyR (formerly known as mtr) insists its the protesters who were doing the damage, please do show us the cctv on how they safely get in and out of the station.

Dun give bullshit like the organization will remain neutral, you had the police inside your tsing yi cctv control centre, giving out instant information on protesters who just want to take a ride home peacefully, leading to numerous unreasonable arrest inside your stations and platforms

and do Surrender the cctv record on 31st August, prince edward station, missing and probably killed normal citizens are most likely taped on that day when the police storm the train with brutal force and close the station 24 hours afterward for erasing evidence

「鞭屍時間」休息撚全部同我收皮！

推

All violence comes from popping, no matter destruction nor rubber gun aims for head shoot

The station was already shut down. I wonder who can enter the station under that kind of conditions.

And protestors don’t have that kind of flash lights. It’s been widely used by HKPF

push (upvote!)

Lets reveal the truth

push!!

Everyone please helps post this video on twitter and tag those foreign presses

push. share to the world

pushhhh

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!